今晚開始改口號

香港人 反抗？
不了
香港人 返工
香港人 供樓
香港人 返企

咁先符合現狀

善心打破零回覆